搭車搭lift見到啲廢老喺門嘅另一面已經知道你仆硬街

痴線 啲廢老搭咩都好一打開門就狗衝入嚟撞嚟撞去仲要成身老人味 隔離啲人唔知以為啲廢老想撩你打rugby

當睇唔到一野撞埋去，掃斷佢成排肋先講
咁趕住去投胎，唔撚幫你？

最好所有港鐵車門安裝鋸齒, 輾撚斷班廢老

本身好地地想搭下車 行行下一嘢撞埋嚟 都唔知係咪有心

九龍塘見過癈老爭住入，比人撞到成個仆係度

真係唔明係咩心態 為咩要做到咁

啲廢老排最後都想打尖入車廂
我擋住佢，佢就上車屌哂鬼屌到落車